Ze wist niet hoe je zelf en van werkelijke zwakte neerzat en huilde een half uurtje.
Haar verbazing, aangezien zij worden gereflecteerd op wat voorbij was, werd vergroot door elke evaluatie.
Dat zij een aanbod ontvangt van het huwelijk van Mr. Darcy!
Dat hij verliefd geweest op haar voor zoveel maanden!
Zozeer verliefd te wensen met haar te trouwen, ondanks alle bezwaren die hem beletten zijn vriend trouwde haar zus en die moeten voorkomen minstens met dezelfde kracht in zijn eigen zaak--was bijna ongelooflijk!
Het was verheugend te inspireren onbewust zo sterk een genegenheid.
Maar zijn trots, zijn gruwelijke hoogmoed--zijn schaamteloze avowal van wat hij had gedaan met betrekking tot Jane--zijn onvergeeflijke assurance te erkennen, hoewel hij niet kon rechtvaardigen, en de koude, gevoelloze manier waarop hij had gezegd Mr. Wickham, zijn wreedheid jegens wie hij niet had geprobeerd te ontkennen, snel verloor jammer dat de aandacht van zijn gehechtheid had even enthousiast.
Zij bleef in heel geagiteerd reflecties tot het geluid van Lady Catherine's wagen maakte haar voelen hoe ongelijke was ze tegenkomen Charlotte's observatie en gehaast haar weg naar haar kamer.
Hoofdstuk 35 Elizabeth ontwaakten de volgende ochtend naar dezelfde gedachten en meditaties die op lengte gesloten met haar ogen.
Ze kon nog niet hersteld van de verrassing van wat er was gebeurd; het was onmogelijk te denken aan iets anders en helemaal ziek voor werkgelegenheid, zij opgelost, snel na het ontbijt te genieten zelf in de lucht en lichaamsbeweging.
Ze was gaan rechtstreeks naar haar favoriete wandeling, wanneer de herinnering van Mr. Darcy's soms er gestopt, en in plaats van het park, ze op de rijstrook die led reikt vanaf de tolweg.
Het park paling was nog de grens aan de ene kant, en ze snel voorbij een van de poorten in de grond.
Na een wandeling door twee of drie keer langs dit deel van de laan, ze was de verleiding door de aangenaamheid van de ochtend stoppen bij de gates en kijken in het park.
De vijf weken die ze had nu in kent een groot verschil in het land, en elke dag was toevoegt aan de verdure van de vroege bomen.
Ze stond op het punt zette haar lopen, toen ze een glimp van een gentleman in de vorm van grove waar gescherpte het park; hij reed op die manier; en de angst van zijn wezen Mr. Darcy was ze direct terugtrekken.
Maar de persoon die uitgebreid was nu dicht genoeg om haar te zien, en met ijver, uitgesproken haar naam.
Ze had afgewend; maar op hoorzitting zelf opgeroepen, hoewel in een stem die bewezen dat Mr. Darcy, vertrok ze weer naar de gate.
Hij had op dat moment bereikt hij tevens, dat een brief, waarin ze instinctief nam, zei, met een blik van arrogante koelbloedig, "Ik heb al in de grove enige tijd in de hoop u te ontmoeten.
Doen jullie mij de eer lezen die brief?"
En dan, met een lichte boog opnieuw omkeren in de plantage, en werd al snel uit het zicht.
